突發！守住元朗站

收到風可能會有白衫入西鐵
請手足守住所有西鐵出口
以確保手足可以安全撤退
確保每個出口有大概3-40人守住
暫時a b 出口夠人

推！

推

又收到風

防範未然！

再慢慢退上車站
守條電梯樓梯係咪仲易

E出口暫時都未洗

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

記得揾個人影住呀

推！

快變身

形點嗰邊都要

有人要睇住每個出口
有咩事至少可以通知大家

一路守一路退